====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La DDRN faisait en sorte que , dans le jeu des acteurs , le fil rouge de l ' intention initiale soit tenu .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

